[LIHKG] Galgame推薦及討論區 45 帕露菲重製版

OP

公式試玩片段

何謂Galgame:

2019小回顧:

2020小回顧:

巴打gal食評/推坑文

點支持正版Galgame
Steam

-Dlsite:
-碟+特典(如有): 賣家官網>轉運/代購
暫時好似咩花式特典都寄到香港

⁠ ⁠

⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先
歡迎黎到galgame post，記得唔好同我搶老婆 thx

然後係蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

By小坂井綾

By金閃閃

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

再請gal台首席人妻控講幾句
大家好，我叫超執刀
大家可以叫我做牙刀
平時玩galgame打J，會掂下H動同H驚
最鐘意人妻同母系角色
請大家多多指教

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: 點樣玩拔作先係最好?
答:

By炒車七海

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gay佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯
⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

痴漢留名

lm

水雪原稿正d
屌你牙Laplacian 點解唔用呢個

#1死圖？

熄左圖片壓縮會死圖
好似係

掂

小倉結衣都嫌棄下次整個草柳順子比你

好悶

LM

打丁

有無人解釋到神作高智能方程式既監制可以整到種Seed既垃圾動畫出黎

年輕

千錯萬錯都係錯在佢個垃圾老婆

好多人話seed d玩爛個故事，但係我seed開始已經唔鐘意

但係seed起碼個中軸由第一集到尾完全冇變過
基本上seed要爭論既地方只係得大愛撚同埋主角群咁好打
但係seed d 出事既位已經係去左監督同佢老婆既處事手法

好毒

黎緊3月26多野玩到

阿真慘變路人呢d唔洗講
都係靠機戰先成功幫佢形象大翻身
卡嘉蓮cv幫鈴村出聲即刻戲份大減
最尾仲要變埋美玲x阿斯蘭
以前已經心諗jm9雖然美玲好正

諗緊去唔去

靠你去朝聖

都係3月26 等到訓著

有d似伊井野御子

Match

民安把聲真係好丁

Seed 衰在左抄右抄UC 劇情 抄到一舊屎咁

有美腿就要正皮

而家先記起自己有隻咁既CD未Rip

Giga 真係慘 揾唔到丸戶再加筆

事隔多年
丸戶爸爸仲嬲緊

冇啦，本身一般人不歡而散既都冇乜幾可會fd得返啦，仲要係商業關係
加上又唔係咩大契機，雖然帕露菲的確係好正好正既作品
但係戲畫佢出remake都係慳皮低成本搵錢，加上唔加野都大把人埋單，冇需要去r加筆
丸戶方面，雖然帕露菲的確係好正好正既作品，玲愛對長腿亦都好正好正好想奶，但係佢都唔係淨係得隻帕露菲可以搵食，預左冇新野加

星織好似有漢化組搵tonework傾官中 點知冇左下文

話說帕露菲洗唔洗全部線玩哂
有兩三個女角我麻麻地

剩係想玩里伽子

我無記錯不起眼動畫版有集特典係翻唱Kotoko首 Leaf Ticket 以為可以破冰

Giga D地雷多到佢上年買起左AXL先有隻Game玩得過 對上一隻我覺值得高評價應該係呢隻

劇情上既話最好玲愛/由飛>家姐>里伽子，另外兩個可以skip
有冇劇情鎖唔記得，不過ctrl制幫到你
我係玲愛>ctrl由飛/家姐>里伽子

Visual Arts 洗彩班大陸佬咩

呢隻玩左成年幾都未玩完 只係玩完舞衣線
淫撚到J左十幾次

唔知算唔算劇情鎖
里伽子要入一次BE先可以入NE同TE

而家先見到
究竟係新島夕唔做野定係狗神煌唔畫野DLLM

學姐最淫，對黑絲腳冇撚得輸

咩game?

スタディ§ステディ

hamsup loli is good

其實.......
話唔可以咁講
人民幣真香.jpg

自己個新立繪幾好
舊版果個立繪依家睇番就覺得某個位都幾明顯

咁正常舊版都要玩完條線先會發現既

依家咁做都算照顧到新玩家

this ho j

放學後XXXX
多乃實 八ッ桥しなもん配得幾好

想飲奶定飲聖水

係咪有巴打岩話

呢度個個都岩

唔好企咁埋
得你地個班落唔到床咋

終於肯出埋FD去完左個故了

NANA WIND食老本要食幾耐
除左原畫係七尾之外 故事悶到我Crtl

幻想下小倉朝日幫你地

我就不了

大波社

終於玩曬痴漢2

我只需要囡囡腳

笑死

輝夜線
記憶同步呢part咁突然

隻景の海のアペイリア笑到我肚痛
隻Game雖然係SF解謎系 但主角用條賓周用武器
招絕劍笑到我
戰鬥戲果時設定仲要好認真

黑長直

推完人工鳩
3P scene係咪少左D野

呢排屋企人成日屙夜尿
打打下收返埋
又要俾佢地嘈夜訓

ep4已出

刀仔咁夜都唔訓做緊咩呀

。。。。。

你哋唔覺得胳肋底好撚靚㗎咩
又白又滑
仲有汗味可以索

已買
今次即刻有中文名

清緊拔作

咁快改左
我買果陣未有
仲係叫緊ep4

無碼

這是我認識的きみしま青嗎？

EP4都出左
EP3都仲未有卡

好想舔腋下喔

做完痴漢仲有咩玩

腋交

前日合完先發現ep3冇卡

係咁奶係咁索

世界級嘅實力

話說隻紫毛明明偏蘿
畫到咁柒大波做咩鳩
白毛又係，蘿莉加依家套衫咪幾好
whirlpool又迫害蘿莉控

你唔J我J

好似好虐

cls

雪仁姐 驚咩

個release date...4月1定3月25

應該係325

巨乳人妻女教師催眠

咩宣傳都冇 話出就出 勁到

所以話都係無碼最好
21世紀仲要遮遮掩掩

咁啱聽到アルカテイル 想玩summer pockets了

最早果個講係接左clearworld中文化果間公司 12月
然後依家就轉左mikantea
而佢地d用語又好明顯係hikari field

次次玩galgame攻略完一條線轉去溝第二條女嗰陣，見到因為一個選擇就令上一條線嘅女同你沒哂關係變到好似兩條平行線咁就有啲心痛

好快就習慣

圓谷去到咁盡

I know that feel bro
所以我多數game清單線就算

無關係都算 有d係你知道唔行佢條線佢會受緊難

啱呀，一諗到啲女嘅心結一世都解唔開就心痛，有啲仲會喊住咁祝福你睇到就係到諗點解唔可以係後宮結局

圓谷抵收皮啦

為咗討好某國搞咁多野好失望

應該係話好快變心鍾意第2個先岩

咁就更加應該玩呢隻

樂園計劃

HAPPPPPPPPPY BIRTHDAY TOOOOOOOOOO YOOOOOOOOOU

所以我一向玩法係搞掂一個
轉去玩第2 3隻
少既隔番幾個月 多既年計
先再玩番之前個隻

唔覺唔覺仲有一星期就有新Game玩

load左幾秒先發現

何必要做到呢個地步呢
剛士表示失望又unfollow埋圓谷twitter
搞到大家不歡而散

navel都玩complete box
個260000羊色紙set有D心動

全家福(笑

一個字 錢

駁唔到

26000 Yen咁抵屌 當儲OST都抵

260000.........

無睇到最後Ver 3

不過40000 Yen果Set我應該會買

※色紙はご希望のキャラを指定頂けます。つり乙シリーズより1オーダーに付き1キャラのみ自由に指定が可能。
※作家担当キャラ以外も指定が可能です。「例：鈴平ひろにメリルを描いて欲しい」という事が可能です。
※イラストはこちらで用意させて頂く色紙に描かせていただきます。
※絵は顔のアップor上半身程度の絵になります。指定は出来ません。
※表情や服装の指定は出来ません。
※作家が1枚1枚心を込めて描く物になります。リテイクや返品、他のイラストと交換は一切受け付けできません。
※絵の著作権譲渡はしておりません。その為、商用利用等の二次使用などには使用不可。個人の利用で楽しむ範囲内でご使用下さい。

咁多制限都收二萬

如果係岩既畫師既話我會狗衝

鈴平fan子 想9衝了

我尻衝左今個月戲畫隻地雷

佢仲唔係ルナ様？

依隻我最後冇衝到,原本想訂萌Plus特典,但佢只收到付,廢時搵代購

但佢只收到付 << 咁惡

我訂果時都諗左好耐 最尾代購10算其實計番條數同平時用Tenso差唔多

是 只收到付真係第一次見,幫我省錢

諗起呢套漫畫

如果10算都OK阿
我平時都係用開tenso 要另搵代購真係不了 煩

攻略完最鐘意既女主，單線通關就當玩完隻溝女game

喵都你等我呀

留名先，利申新手，不過我好少玩媾女作品
喺呢度應該唔太入流

やばいですね

歡迎
玩開重劇情嘅ADV？

係
對媾女嗰啲無咩興趣
不過我而家主要都係玩一般評價高嗰啲作品
eg. ever17, muv luv, 素晴日，沙耶嗰啲

放心，呢度d人充滿各種喜好，有人唔溝女鐘意溝仔，一定搵到岩傾既

隻忠臣藏46+1 隻Game要查字典同歷史先睇得明

師兄食粒藥冷靜下先

ue都好正

有冇d 好似秋之回憶果類冇扑野情節既gal game?

galgame你會見唔到
但NS隻火紋我覺得好慘
條線頭一半時間同啲同學交流到我知道曬佢喜好同背景
去到後半有大半同學你升唔切好感度，你就要係戰場劈撚死佢，死前重要大叫好悔恨果啲

覺得d字難+1
同埋隻Game 用mouse滾輪飛唔到下一個對話 好弱智搞到我都放棄左

等同社gikei啦 下個星期出 玩完體驗版預感佳作以上

聖誕之吻 ／ hooksoft嘅ps4版

Same
而且冇興趣果啲係完全唔會玩
Fuck 劇情鎖 also

console版緊係冇扑野
btw點解一定要冇h

不過講ps4版都係想我貼圖姐

。。。。

純粹對 動畫角色h 果d冇feel, 要打j既我會睇av

ctrl制幫到你

係咪唔想俾扑野情節阻住睇劇情?
我明既

新手想入坑玩white album 2
但我上網down完之後開唔到game 係咪唔support win 10 㗎？

轉左區？

睇nyaa見到Laplacian既game出咗英文版
dl落嚟玩咗半個鐘已經頂唔順

link?

Laplacian應該得番第一作(キミトユメミシ)未有漢化/官中

剩係第一個scene都射咗2次
御苑生配已經好大殺傷力，仲要係無碼
幅圖睇多兩眼又頂唔住打多鑊

最後怕會暈低都係熄咗隻game

仔呀仔 你又打J打到入院呀?

hamsup loli happy birthday
前日比人post jor女僕果張 依家冇得post

Down咗個Locale Emulator
但right click white album2 個exe個時冇Locale emulator呢個option
就咁開嘅話佢話此應用程式無法在你的電腦上執行

一望已經知邊個畫

鍾意ever17架話推薦玩埋remember11

媾仔不了

ever17老實講我唔係特別中意，因為玩嗰真係幾悶，
係到結局先覺得勁，個體驗太唔balance
反而玩完素晴日想玩埋櫻之詩

依排得閒終於補返蘭斯10，ナギ、リセット、レリコフ班塞豆窿真係勁得意好治癒

ナギ大個女正到

都估到刀哥係揀呢隻打

玩景の海好似上緊physics堂

啲時間線圖多到

ever17用咁多條支線就係為左個最尾個一下 係有D難頂

我覺得最大問題係個人設，真係太普通，
中間嘅"日常"故事又唔算太有趣，
玩嘅過程真係幾悶吓

好溫馨

無人講呢隻Sosad

絕劍

舉起300kg

太耐以前玩已經唔係好記得中間講乜，但個結局真係好神可以套用落所有二次元創作

REMEMBER11整體懸疑氣氛再濃D，不過好多野無講明唔係個個鍾意，玩完仲要睇勁多考察先明個故

原來有靜御前,佢幾耐冇配過有R18scene既gal
岩岩聽完個CV表勁到,女既唔使講,男既又中村,又杉田,又神谷
好似聽聲都值回票價

有表CV?

馬甲

名用馬甲姐 聽實聽得出

係喎,以為有全年齡版
唔記得咗可以用馬甲
好多都係真劍戀班底

有冇巴打可以幫到我？
開極都開唔到

呢隻我諗要等到我再耐啲先玩
我下隻應該玩裝甲惡鬼村正先

原來戯画又出キス系列
點解戯画可以咁長命

主題歌
「Snowy Diamond」
歌：長妻樹里

估唔到キス系列長出長有

唔出奇，純愛不嬲有市場，無可否認kiss口味太淡

係邊度down

劇情向玩さよならを教えて
DLsite有得買 幻之神作

EYNY
宜家重裝個window試緊 懷疑可能係部機本身有問題

直接開 WA2_CHS 就開到 LE都唔洗用
利申: 以前Eyny down

唔得就試下 拉WA2_CHS 落LEGUI個圖案度 再轉中國(簡體)試下

我都淨係玩過リプキス所以覺得還好
某幾集個個都差唔多樣
cation系列至少都會搵下其他畫師keep住新鮮感

睇到佢地笑得咁開心真係喊出黎

十幾年前已經被人恥笑緊戲畫地雷
大把人鐘意踩地雷 不過而家命中率大概10作有9隻雷

隨便講下呢幾年收皮既Maker
Lose大賣蘿莉反而撒退唔再出新作
Feng又死左
Light想玩課金Game 點知開發問題收左皮
永遠神劍變做同人方式出 出緊第三章
Remake死果日唔知見唔見到
Sprite 唔多講了
minori..

我只要唯唯月就夠了

村正唔易入口 對白唔輕鬆 如果你頂得住既話先玩村正 真係自己選擇影響故事
如果想舒舒服服玩 建議玩櫻詩先
兩隻都好野嚟

櫻詩除左個煩膠部長無聊當得意之外都玩得幾舒服

巨乳社死唔緊要，可唔可以捉返柚子奈返黎，而家畫H漫咁大哂

キス我好似隻隻都玩過
好似每隻都有一條女係岩我心水
不過D劇情黎黎去去都係個D

秋刀魚家姐

本身都想玩啲電波作品，
好早之前都睇search過吓有咩作品可以玩，
呢隻係其中一隻，
但嗰陣重未開始玩vn，
之後一睇維基就即刻劇透
好可惜

玩原muv luv之後對啲機甲嘢都幾有興趣，我諗都無咩問題嘅，
但唔易入口係指咩，我淨係覺得佢打直display係最濕鳩

機甲緊係BSD，再玩埋BSDX冇得輸

櫻詩大約玩幾耐，淨係喺vndb見到寫>50 hours

呢個都會玩，不過等steam特價先，
但muv luv啲機真係好型 bsd無咁型

村正偏黑同虐心我覺得打戲只係次要

最中意呢啲

戲畫果隻？

個劇本屌打哂所MMORPG或者電子空間提材既作品玩完你會覺得乜野SAO跟本就係垃圾

斬魔大聖玩左未

為左打機可以去到幾盡

WA2點都要見識下嘅
順便感受丸戶爸爸嘅惡意

等佢出埋續集 刻 先玩啦
雖然講左幾年

屌真係得咗 玩到了
正式入坑

利申 近排睇完不起眼女主角 然後至留意到WA2 所以想玩下

Po名果隻又係丸戶作品
有興趣可以玩埋

玩咗先好啲，見到有兩集都唔係咁想玩，一定長到黐線
同埋等繼集等等吓都變咗無時間

櫻之詩都等左成10年先出啦
可以慢慢等

我意思係 村正唔會有輕鬆過場 斬完人之後嘅思維／行動都有種壓抑feel 又唔會有咩救贖場景
同埋對白 人物講野好重政治 又冇咩囡賣下萌 我都唔知點解我之前頂到 但個劇本係唔錯 比個心理準備你姐

劇情作黎講天使のいない12月幾深刻
玩完幾乎形容唔到發生咩事，心情久久不能平復
背景係純日常設定，普通高中生活完全冇科幻要素，唔係素晴日之類果種電波同超展開，但係有種相近既壓力圍繞住個劇情展開
成隻驚玩落好似好重負能量，不過負負下之後直頭空虛到唔會feel到正負，明明有種抑鬱感，但係又會覺得冇所謂
好多年前玩落，而家已經唔係好記得劇情，但係果種虛無感好深刻

如果有興趣既話記得帶耳機玩

音樂時間，連歌詞都好鬱系，雪菜有翻唱過但係原版感覺sad好多

明明係十幾年前既作品但係d腳正到痴線

淨係諗返都覺得有d壓抑

已經feel到好燒腦，唔可以快睇
劇本正應該點都ok
btw, 多謝你嘅提醒

部電腦係咪俾佳奈巴mon住?
日日都recommend呢條片

咁你咪知道曬我平時睇妹系添い寝耳かきASMR

本身唔知，依家知了

鬱屈還鬱屈
但點解隻隻神作都要有ntr成份
muv真係睇到崩潰baldrsky雖然係配角但都睇到我鳩衝機甲戰
yuno重要有幾件
村正同素晴依啲一早聽到有ntr搞到唔敢玩

唔將啲好嘢整爛點叫悲劇
我好後悔muv luv前面無好認真玩

ClariS

咁都唔洗一定要ntr既....

臨瞓前聽下歌

ntr真係特別會睇到嬲鳩
尤其係素晴日嗰陣睇到

ClariS依家張張album都翻炒堆舊歌

有冇咸濕巴打有儲開開對魔忍同BISHOP啲BONUS CD
之前DOWN過一兩隻，家陣想趁MHR出前兩日得閒想DL番曬佢
雖然唔會聽

重玩
重玩第二次覺得有FEEL好多，之前第一次玩掛住睇劇情無留意BGM
重玩玩到老師送番主角番去果到播翼 起撚曬雞皮

最近聽咗幾首都唔錯

TEMPO巴仲有冇玩RPGX?
依家儲咗一堆SR
日日打初級刷好感度(冇雪糕

我長玩唔會棄
但我都懶得隻隻升，啲H多到睇唔曬，淨係睇きらら/不知火/凜子果啲

呢part真係好正，勁熱血，不過無男主角把聲真係少咗好多feel
好撚想聽保志瘋狂鳩叫
不過熱血完之後聽一大堆解說又冷返場
第一次我淨係好想衝哂啲劇情，無乜留意其他嘢，
真係要再玩多次
冥夜

居然仲有DLC
我果陣玩到打塔之前已經lag到棄咗
聽講更新完之後就好d？

殘體注意
依個組合 萌木原同雪仁
好似係宣稱係日本會社製作既 佢地係發行中文
但係日本果面都未有公佈 真神奇
btw田所把聲好正

媽啊講講下又搵番啲歌聽又想重玩
巨人漫畫po啲人又講到巨人起頭參考完muv最尾都可能跟番muv
心癮起
本身重諗住去睇蜘蛛子小說

muv luv啲歌真係好正，我近排玩完，而家都日日有聽，
ps3條op trailer 首歌好聽，畫面又好睇
希望巨人嗰邊帶到啲人去玩muv luv
10月重有動畫睇睇之前一定要玩多次

原來會出埋英文版

官中都係繼續由牛頓樹果間野做，唔知今次又整到幾多bug出黎呢

唉，好想有台仔爭氣d去搞game代理

台灣字幕組都得番1-2組(?)
game應該0左好耐

出steam即係多數有無碼

仔呀仔 打J還打J 你唔好又打J打到入院呀

寧願入院，都好過俾人撞破打J
好尷尬呀

老母: 打J姐 你老豆成日都打架啦

難得呢排多左新臉孔，唔好嚇親人ok?

小野涼子巴打喺無職動畫po劇透得咁自然

閃閃巴已經被納入鈴木世界遺產

講得好駁唔到

咩事

sxp

你有買?

你問岩人啦，Dreaming Sheep係後傳黎
大圖書館的牧羊人有正篇>外傳放學後的尾巴時光>後傳Dreaming Sheep

見你話雙底狗衝左

應該有小賺，除非你被人震走...

今朝嚇親，好彩冇落平倉價，你望幾多

ok thanks
正篇推完一輪
然後睇wiki講dreaming sheep係正篇+放學 所以奇怪問下

wiki個意思係dreaming sheep=(正篇+放學)既後續

有錢買9nine了

柚子奈啲大髀好撚射精

直接玩dreaming sheep應該會心諗點解個個已經frd過夾band

見字射精

ok

想知佳奈巴身為腳膠對我個妹對腳有咩睇法

因為佳奈係好女仔

對脾圓得黎又唔會太肥，肉肉地又夠彈性，應該幾好手感，再長d就更好

唔知點解覺得如果隻gal個標題有お兄ちゃん的話 硬係覺得個女主角會再蘿多少少比較好

佳奈巴真係識貨

因為你llc囉…

客觀陳述事實

都係因為果幾隻お兄ちゃんxxxxx啦

夏海巴好快手

佳奈巴同佳奈結咗婚幾多年

動畫化之後玩

六年

做gal台胳肋底擔當有冇得諗

一定係

Hooksoft同SMEE我無一隻有心機玩得完一條線

想抽嫁王多過新角

我覺得呢兩間廠好正，人設經常食中我好球區

新角入常pool，可以pass

今次2個御姐好正

新系列都仲有萬年配角信哥

你唔提都唔覺個位人兄係信哥

都估到最終作唔會最終，不過估唔到咁快

+1 LLC彈開

SMEE既話可憐世界級

爭呢啲就已經升哂現有角色好感度

同酒樓結業之後換名個道理一樣 好似係

做乜要無痕

信蘿莉得永生

慣咗

pin

媽啊又出不知火老母
又要課金打丁

又話唔出既 又呃我買情懷

講下拔作 Moonstone呢隻開發左我新性癖

唔好巨乳既都都頂唔撚字

出續集

之後發現我HDD 原來有隻こいなか

買定兩盒雞精射爆佢

除咗加藤惠掛封面升之外
得SSR滿曬好感度

係咪安心妊娠個隻

睇台仔個邊講今次係後生版不知火

好似係

係
仲有呢隻都好正

不過呢間野個製作人死左

懶得轉封面既後果

隻game有無得ntr

Ruby真愛

呢隻玩左黑毛線之後冇玩

一黎抽唔到三巨頭，二黎主角比下面，三黎佢event真係幾好J

有其他打手之後已經雪咗主角四人眾
唔知之後會唔會強化佢地d技好似fgo咁寶解

我打手就係新年ruby

原來武士道買左frontwing

frontwing正式上岸出全年齡 好似係

頭5位我放咗
3突天使 2突ハルカ做打手
翔子做坦 護士補血
四眼神騎叉必殺技條

唔係已經有移植全年齡咩

移植唔代表上岸

啫係一開始就定位全年齡先算？

對魔忍啲女角就係公廁被人輪流屌
叫NTR但零NTR感
但依隻手機驚唯獨有一個角色所有H都係純愛

3突新年ruby主力，聖ハルカ補血，3突ウルザ+5突記者靠數值硬上同support，淨返一個位睇情況轉，通常係idol

戰國天使 RIP
Frontwing上左岸之後質素差到無朋友
靠灰果呢個IP我睇佢食老本食幾耐
隻PT唔係因為個灰果個IP唔好話買 我連玩都廢事 垃圾到無朋友

隻Game 1/3 描述支槍同軍事野 我屌你老母 而家我睇緊群象劇定睇緊軍事小說

以前佢D NTR作品
戰國天使 魔界天使 天空幼彩D蘿淫撚到 而家佢都廢時畫呢D 而家全部都純愛系

魔界天使先岩 戰國天使係外傳

得罪講句 上岸=忘本

淨係玩過佢全年齡嘅島

我都考慮過將護士換聖ハルカ
不過通常優先設定果五個基本上可以企到完場
其他人已經好少機會出到場

但華哥冇

果時迷到SOFMAP 版 3集收哂
跟住出動畫BD 我又買齊
原作CD同動畫版CD又買齊
Figure你出一隻我買一隻
你出PT我又集集訂你果盒特裝版
但而家佢再出唔番灰果果種水平既劇本
睇佢食老本食幾耐

優先出鐘意既角，idol其實冇乜戰力

Leaf社死忠唔知講乜好

今個月隻源平合戰會唔會好似上隻新撰組組行史實線敗必必至 不過主角好似做左義經 但義經最後係比人逼害果個

仲有好多未升

一開始順次序睇落好正常，岩曬你性癖，御苑生>大波>然後發現唔多對路

WA2冷飯炒足10年

請給我你的黑金剛.jpg

中學果陣因為wa2動畫先正式入gal坑，之前淨係玩過戀選同妹空
因為雪菜既翻唱識到leaf其他game，痕/天使のいない/Tears to Tiara呢d已經唔簡單，傳頌直頭係令我大開眼界
但係玩玩下發現唔對路，屌點解wa2之後冇新game既

on99過左幾年之後傳頌出續篇果陣興奮死我，仲諗住大師兄唔通終於歸位啦，然後第1集都重製埋真係好開心

屌佢老母跟住夠膽死同我出隻無雙?

然後....我買左....
所以我其實都幾明白呢間野點解可以炒冷飯炒咁耐既....

因為你地同意佢地炒冷飯囉

隻game重口多過ntr
Btw今日開送咗好多石
又有新活動

買住黎屌

要VPN?

husky正解

唔洗
唔好俾CY嚇親

等我又玩下先

唔好有咩誤會
第一次升完好感睇劇情
先再5突係會咁高

一早放棄咗,珍惜肝臟

有冇出過PC盒版?

冇呀，講起pc既話反而wa2翻炒我都冇買，果陣銀包冇鬆動到可以咁貴買返黎齋儲

咁多傳頌fans但無人玩傳頌隻手機驚

種田久遠好正

時間問題，同埋本身好少玩手機驚，對電腦/ps4多
雖然對佢地既後續都有興趣，但係白皇個ending對我黎講已經好夠
加上藤原啓治先生都唔係度，由個故事係我心中暫時告一段落先，大家已經努力左好耐，比ハクオロ同老婆團聚下，比ハク開開心心做多陣廢青算
如果leaf再有大劇本console級既續作先再算

入坑果陣冇經濟能力，有幾隻幾鐘意既驚，睇住間廠慢慢收皮其實都幾sad
蒼彼：雪碧收左皮，好彩返到生，等明日香extra
星空回憶：F社一隻頹過一隻
向日葵教會：枕社櫻刻遙遙無期，想比錢都比唔到.....
呢一兩年開始有能力咪比下錢，leaf社當補返佢早期作品筆錢比佢

但係八月真係比唔落手，千桃垃圾到極點

我又隨手影下先

訓 聽日試下隻超昂

神騎?

咁就五粒鐘
石原舞

有無人鍾意女裝潛入大小姐學園類作品

快D入去傳教

@小坂井綾

大爆射

無限中出

長髮唔係幾慣
今次raid boss要打幾多次？

大戰

新event要打多好多
我自己懶就淨係換齊角+石+卷+雪糕同進化粒水晶就算

仲趕得切拎隻活動角

我指用挑戰卷個靜流raid boss
有把刀既計量表

雖然LAG左D
終於玩完9 EP4
一日由頭玩到尾

一齊拯救喵都

Monster Hunter Rise偷跑報價區

咁快

aeon抽唔中mh機
所以尋日直接出左部紅藍

青い地球を守るため、胸の鼓動が天を衝く
エスカレイヤー、悪の現場に只今参上!

打到滿就得，唔洗理佢

學生妺天音

終於可以開波玩雪碧起死回生之作

鬼叫佢靠一隻蒼彼炒足幾年冷飯咩
結果自己都炒埋一份

一隻頂到咁多年應該唔會低汁得去邊？幾期待

學姐FD
等左兩年出隻FD

係唔差嘅幾熱血

好正咁

btw自己銀包夠力買幾多就買幾多，唔好理其他人，有錢又鐘意既自然會比多d支持下間公司，冇錢既咪平平地普通版，娛樂野量力已為啦

日元

應該係人收特典放game

大家唔好quote啦....

1000果隻m係普通版有amazon特典既drama cd，17000係特別版
特別版=/=特典
你可以望下佢隻特別版有乜

咁快自爆

新入坑

慘

大家都知月彼係正

大不了咪P牌復活我冇比人bam都要P牌啦

終於知咩事

好多人一玩就月彼咁wo

琉璃樱steam page變左4月20既

有冇咩驚係似炎孕

邊度睇?

希望可以呢兩日玩得哂

其實唔難EP1同EP2都係短
EP3同EP4先長番D

當每隻2至3粒鐘

大概每日12hours應該得

喵都好女仔

做咩咁睇唔開

蟲棍已死冇心機玩

咁都實有人會衝嘅

睇隔離po,蟲棍招交換技好勁喎

雖然日水548$既話係平既
只不過我揀港區dl版
一隻玩成千粒鐘既驚
唔差在等多一日半日

cut走冰原招下插再加返比佢

ep4 最尾問男主你連個妹都屌埋個下笑到仆街

我都寧願等多日睇下評價先

官中咁樣譯少一句

抱住喵都黎Kiss
直接話你知未翻譯好誠實

喵都真係好得意

男主叫ソフィー幫佢查學姐同中二病個陣
ソフィー話查到佢地叫咩名
但係唔知呢個世界點寫
之後個翻譯將個名譯左一串台灣注音
我寧願佢呢下直接用原文或者羅馬音

我係中二病>喵都>>>>>>妹>學姐

喵都>>>中二>>>>>>>其他

妹>>>>>>>all

same

Same

點解個官方翻譯可以咁求其
定係ep2同ep3個翻譯組唔同

似每一集 一group / 1個人

學姐>all 雙重人格先正

呢度齊曬4黨

妹>all
有個咁玩得嘅妹
扑個嘢都可以咁攪笑

肯定只要肯出聲
呀妹咩招式都會同你玩

喵都都係
有場h正到
翔哥：睇黎你都慣曬h啦喎
喵都：邊個搞到我習慣既
短短兩句已經表達到一切

投咗ハルカ 翔子同Ruby

ep3個翻譯好垃圾
首先第一次既選項係日文
其次係有幾句無翻譯
再黎就係對白同語音有錯
已經有好多次都係咁

ep3個校對真係好撚垃圾
好多台灣人成日打既誤字
"的"同"得"個類

ノゾミ個表情好撚鹹濕

用字已經生硬到同機翻一樣

居然同默示錄有得揮

有一瞬間真係以為用緊默示
我已經係連要我重組句子既vnr都覺得無問題既人
但係我今次真係唔係太接受到

好鐘意藤田茜把聲
點解會紅唔起架

連啲純拔作H動都配埋
屌

係我張床成日見

呢個問題應該呢到大部分人都好想知
記得之前講個陣
好似連比大粒野或者大前輩欺壓既陰謀論都出埋黎

喵都

可能要等情色漫畫老師第二季動畫
先再有機會彈起

倒數兩日
主題曲同音樂八月社應該有份參與

主題歌
『FORWARD!』

ボーカル：Airots
作詞：矢野達也・永原さくら
作曲：矢野達也・小高光太郎・UiNA
編曲：矢野達也

中惠光城

黑心講句，彈上岸就仆街了

其實佢裏界都唔係多產，究竟點搵食

搵個男人

請尊重

表界已經唔係好撈得掂
上年仲要無主役
今年都好似叫做有一套後宮番有佢份
手機驚又唔係配得多
ラジオ既シュガハニスィートカフェ同season1又只係1個月各2次
galgame又只係一年配三四隻
h動唔知
未轉行都算係咁

ep4個校對都係咁垃圾
見有d譯法已經轉番去ep2咁
諗住會好少少點知都係垃撚圾
台狗誤字我都算
阿妹咪叫天=そら既
屌佢老母そら夠膽死譯做小空
邊撚個小空呀屌

之後老師明明叫沙月
照計日文原文都係沙月
有句野譯左做五月
google完點解會譯五月
原來沙月=さつき=皐月=五月

。。。。。。。

投咗神騎同火太刀先知
應該要投啲未中過

感覺好似由日文原文轉去英文先再轉去中文

ruby 冰閃忍同idol
人氣黎講3星應該ハルカ，1星我估紅紫毛之爭，反而2星冇乜特別出眾既

黎近實裝上弦衆七閃七暴
4月新關新勢力魔女
新主線,新raid boss玩法
追加装備倉庫(終於

本凌辱漫畫賣得好,會繼續出(純愛黨
六之法杖受歡迎

係咪成個boy咁果個

哈士奇好球帶果個

講開又講
單抽卷中咗鬼の斗羽大洋

冇野好講了

幾驚又中天使老是常出現

一口氣射左4張10連券都係得個吉
必中先中番同你一樣

4次10連唔中486
那有必中

@TEMPO巴
隻RPGX點解load得好慢?

作為中二病黨
玩完第四集覺得有d辛苦
一黎諗番起以前命運石之門
二黎就係個張cg

who

好想屌姐姐（吱吱吱吱，支咪磨擦聲）姐姐..呀....（全裸打緊飛機，帶住耳機）

發生乜野事........

之前刷事前隻戰國恋姬出咗
動態H幾正

今年應該有主役了
精靈幻想記
第二女主角
又係松岡禎丞

55
白毛 啪啪啪

之前講起佢先search到套野，不過唔知係女二

精靈幻想應該10月播 有排
4月好似得86有白毛
不過7月有折紙大師

有冇留意偵探已經死了，個故事好似唔錯，但係我見sadsad地冇睇小說，不過見佢動畫化到時會試下睇

而家有追住既白毛應該得liarliar

折紙大師咪偵探已經死了

記錯月份，以為你講果個折紙大師

你望下個偵探成個折紙咁款

邊似，折紙崩咁多

緊係拎第一季黎比

第三季

只有DAL先可以創造傳奇
季季都換製作公司 我未搵到一套可以叉撚住到佢既地位

有冇人有睇終結的熾天使
你老味出極都有得再出
到底仲要幾耐先完
有睇既可唔可以講下依家距離結局畫到幾成左右
我等緊個作者寫大傳說的勇者的傳說寫結局18卷
就快4年啦屌佢

前面真係好壓抑
所以反cup果下真係好爽
Btw 1日清哂4隻

睇到果張cg真係好絕望

btw 9nine成個劇本本來就1日貨仔 實肝得完

app版我load好慢
未試網頁版
可能啲人湧曬出黎抽不知火
利申 唔中

冇玩但想睇CG

有人整左dohna白毛sticker

加埋首歌

首歌加分項黎

d歌詞殺死我

要有畫面加成

呢D先係唔比人skip嘅正確用法
有隻迫人睇住個青梅竹馬喊苦喊忽但係冇人想知

戀選？

Yes

又bin
依家有新版冇得bin了

果首歌都好聽既

圖書館Dreaming Sheep有冇話咩次序好D定順便睇晒就得

我都係,屙煙唔中
邊度有得睇

鍾意邊個就睇邊個先

最正反而唔係角色後日譚，係盛夏修羅場，笑到我痴線

點樣一邊屠龍一邊打J

屠完龍先再打

FB見到

唔夠高玩洗面奶

我都應該唔得最多去到條腰

我到條女膝頭咋

咁你可以考慮下做個腳膠

本身已經係

又joke多一個

終於等到3月尾

傻撚左？屌！！

彼女（ヒロイン）は友達ですか？恋人ですか？それともトメフレですか？ 1+2パック （DESSERT Soft） 2021/04/30 → 2021/09/24 更新日 2021/03/25

冇石啦

張圖搞乜嘢

正想po咁崩都出到街

柒到

最新戰況1~3位
SSR ハルカ 天使 聖人惠Idol
SR 冰之靜香 闇之奉輪 翔子
R 紫毛 ノノノ 紅毛
勢均力敵

唔撚係呱

有啲學園handsome feel

天音畫到好撚大份咁

等左咁耐既天音活動居然比d咁既野我
好崩潰

呢套白毛都唔錯

輕小說綜合討論區（2）

#616 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

JK天音唔洗抽咪幾好

動畫畫風

精蟲上腦課咗少少追
好彩中到
不過亂洗錢好後悔

你望多幾眼佢對波就唔會後悔

笑到癲
邪神

連痴線佬阿sir都有得打

依家啲每日關冇得再reset拎石
好難儲

我就奇怪點解要重新打過D關
依家真係要等佢活動送石

啱啱天音池又白果

真不愧係老任
希望12點港區無事

誠也咁快手

有冇重新配音？

應該冇啦

諗住搬番個dohna save去官中繼續，跟住搵左好耐先發現我前幾日清過D save黎

黃毛動態 睇得下

激動得濟,cap低曬所有差分

又估得幾準

啲動態做得幾好

風車社新作為大家示範點先叫愈著愈少

藍毛著多左了

雖然套裝幾靚

皮已正

估唔到ノノノ會咁受歡迎

收錄「Arcueid route (ー月姫ー)」和「Ciel route (ー夜の虹ー)」
武內：文本量為同人版的倍數、如果全部語音邊聽邊玩需要45小時
菇：舞台再設定為2010年代、手機開始普及和SNS正發展的時期、月姬格鬥新作是在月姬R本篇開始10天前的IF物語、特定角色之間的戰鬥會有特殊台詞
武內：月姬R首先收錄的是兩位女主角的故事、很抱歉其他的還請再等待

偷圖

『girlcelly／❀AS Bought Game❀』 [210326] [だーくワン！] 催眠学習 ―Secret Desire― [Crack]

但又要打MH，請完假都等如無放過假

mhr水貨有冇中文，有既話我就日森，鐘意儲盒唔想玩download

『girlcelly／❀AS Bought Game❀』 [210326] [戯画] パルフェ リメイク 初回版 [Crack]

日水都有中文
我同你調返轉，唔想儲盒
PS4啲驚盒好曬位

盒唔盒冇乜所謂，最大問題係狗源姐
不過我仲未組到4人團

好友list有成15個玩緊
逼爆集會所

偽毒多fd子

紫毛跟班

興趣不大
不過講起個跟班，唔知有冇可能有多p event呢

點解咁講

想J囉

哪來的自信

偷跑個陣都炒唔到超過700
宜家憑咩賣1380

完全唔明點解可以賣超過1200

有冇人知多娜多娜點樣改字體
ntleas開唔到game

隻字冇左一半係咩玩法

雖然我唔好ルナ様,但畫得幾靚

正已評

thx ching 都係啱啱開始學電繪

原來兩母女同一日生日,我依家先知

等食評

連app都連到傻，冇得直接同步資料，要係app度更新就要係錶度射去app，然後係app射返去錶
對戰全自動靠運氣，拎部電話開nfc拍落去就遇敵，仲要淨係會遇到自己進化鏈既精靈
基本上冇野玩

忙到冇時間打機

深夜福利成本得呢個位係輕鬆

隻MHR玩左6粒鐘都係覺得狹窄過World好多
雖然都係無縫地圖
無world果陣咁有新鮮感

btw其實我想玩拔作
俺を欲しがる妻と義母
俺を欲しがる二人の母 アニメ追加版
催眠学習 ―Secret Desire―

居然，睇片見佢好闊落冇乜地型

放課後シンデレラ 多乃實線 clear
感情去得好自然 多乃實都好Q 但拍拖場景覺得可以再多D 拍左幾次拖就完場咁 h-scene我就飛哂 覺得配得唔係咁好 其他都好滿意 呢張CG夜晚喺課室個意境一絕 實沉船 下個應該陽佳

下本都係凌辱

地圖真係細咗好多,介面同W差好遠,好唔慣
玩到2星,好多新技唔識禁

太大既有排load....

等佢畫本講長官同班囡囡瘋狂D charge
不過睇完佢地平行世界嘅下場
如果冇咗長官真係冇希望反cup

ユキイロサイン隻白毛頭頂果執呆毛真係......

識貨

我覺得地圖唔算太細
只係好撚麻煩
因為rise其中一個賣點係有得爬牆同用蟲飛
之後就set到好多採集點同今集先有既小支線物品係山上面
d山難爬到癲

仲有我覺得rise好多龍都大隻過w好多

無職隻手機game開ser

悶

見到大技直接用動畫畫面已經呆咗
用老豆少年期嘅故仔做賣點但又未開

刷完首抽已經唔多想玩
瘋狂用動畫畫面
個進度點玩又過唔到動畫，得兩三卷貨仔
啲新5星永遠都會係唔同pose既男女主角

waffle 隻老母重未有seed

瘋狂用動畫畫面仲要起格
有愛都唔係幾想玩

極無誠意 點睇都係想出嚟水一輪錢就收皮

水唔水到都成問題
整到咁 邊會有人課金

其實最好動畫完咗先出
至少可以多幾個人物用下
諾倫 愛莎 魔·界·大·帝 老闆 七星
依家少到同一個角色轉個pose就當一張新

我應該mhr打到厭先開始推拔作

w同wi都大把採集既，保險貓飯個食材爬上山頂都幾正
我唔鐘意佢冇左w咁多地形環境因素，淨返曬平地打交

打到4星悶悶地又想拎隻老母驚打丁，重未有seed